真心覺得街坊裝有得諗

黃大仙有感

街坊look真係安全強勁

到時真假街坊難分

打真街坊〉辣著街坊〉目擊黑警濫權

區區開花

#光復香港
#時代革命
#85全港大罷工

用生命值硬接tg?